SUCK channel Admin全數昨晚凌晨被捕

#Breaking

SUCK channel Admin全數昨晚凌晨被捕

推

telegram班友幾時先會識信息加密

佢又開channel又開谷，仲上連登開post，又同大家傾計吹水，其實好易mark實

佢個channel 太高調
我開果個都無事

唔想知

又吹水 走啦

無人想知

靜啦

sucker

個channel 啲野 dei 緊

其實今朝已經del晒

係狗仔Hack到Tg
定自己唔小心自爆呢

我都開咗個

大家注意返，suck channel某啲admins，同時係其他公海admins嚟嘅，所以嗰個channel/公海其實都危險

我都有

suck admin 有冇交代 邊到洩留身份？

可唔可以唔好再講hack到tg呢啲低能野

請pin

全數被捕點交代

我太公開果個都無事

Push

唉

push

A

希望係假

想知有邊個公海係安全

我有join

Dklm...

唉,次次有呢d case都要講
敏感channel 個owner,admin都唔應該係香港
搵唔到人在外國既人hold就del左佢啦

其實要走都唔好一船過咁走嘛
試試水溫先

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

今日全世界著黑衫
906 兩點半九龍見

Del到去5月

我都開左個叫老豆揾女

真係最好喺外國先做admin

老婆搵佬

最可悲嘅係，連登成日有人屌鳩sucker，又話佢係鬼又盛，水人出去

屌你老母黑警

李柱銘肥佬黎都拉過啦
行為同言論鬼&on9唔代表唔會拉喎

全部？！

好似係gta channel 好多金手指，巴打排位好高

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

由第一單出事開始, 就應該意識到TG唔安全啦
搞活動者更加要知道危險, 每次活動開個谷宣傳, 完左個遊行/活動就解散個谷
公海就由海外手足渣旗, admin盡量唔好出動/或者都係海外巴打

TG唔係唔安全
而係你其他保密做得好唔好

social engineering既問題遠比你用果套野危險

瘋狂清算

仲有人唔跟嘅咩

More

雖然呢啲公海group都冇乜用，不過一拉左admin就嚇到退group 嘅撚屌真係唔死都冇用

其實大家冇經歷過

有一個個案係俾紅媒「大學生記者」入到核心，之後佢唔需要直接知道其他人身份，會有其他人跟到返屋企起埋底。

抵啦 成班廢青無視法紀當玩rpg🙈

應該跟咗一段時間
今次同721反屈應該係同一個行動，去防831/96

正確

講到好似班友好似on9咁 你叻哂 班友點出事都未知你就可以斷定佢地唔識o)
原本成件事就係高風險 點小心都有機出事
對家有嘅係資源 技術 時間

無人做總要有人做
個個都想做咩

點捉?唔係用太空卡開ac?定黑警可以用國安法叫電訊商/網絡商交資料?
真係要開VPN + text now no.

大家一齊上 twitter RT RT link 係裏面
推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

#124 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

求pin

老鐵扎心

我唔知你教人做自己有冇真係做啦
因為text now block左3rd party app verifi好耐

吓e2e都無點安全？

我個立場就係搵唔到係外國既人做,就寧願摺左佢
而家街頭抗爭少左
留番條命先做到世界冠軍
真係再起先重新開一個都好過keep住條尾咁樣比狗跟

外國嘅人熱情相對易低
佢地和你塞就開始一直搞活動啦
照你講法其實90%都摺得 admin 係香港
到時咪大恐慌 自己率先表態驚國安法
仲有之後咩 永遠唔出聲嘅世界冠軍？
到真係摺曬之後有個外國手足開channel 又會有人跟咩
而且新channel 不嬲都少人follow